成日肚痛+柯白色屎，係咪就死

最近突然開始係咁好撚驚

圖呢

圖呢屌你

中出屎眼？

白色屎係膽有問題 希望你係假膠

白色屎未睇過 有無圖

快啲睇醫生，好可能肝/膽有事！

第一次想睇屎

想睇白色屎

變白嘅狗屎就見過

好期待

糞便顏色來自膽汁

肝膽有事？

真係未見過白色屎
有無圖 加埋id

not假膠

係咪會死架

我就唔信喇，你出張圖比大家望望

白色 想睇

上黎開post就會好返

r.i.p

你個肝有事呀巴打
快D睇醫生

白色或灰白色：說明膽汁的排泄受到障礙，可能為膽道梗阻，有膽結石、膽道腫瘤或胰頭癌。 ... 白色淘米水樣：即糞便呈米泔水樣無糞質的白色混濁液體，量多，常見於霍亂。
來源：gooooogle

上google打 clayed color stool pic,頭個幾張就係白色shit

咁大獲

圖呢？我要睇屎啊

可能膽管塞左
平時食野好肥膩？

急症啦屌

你有無面黃、肚右上方漲痛、皮膚痕癢啊
快啲睇醫生啦，你個膽好可能塞左
遲搞既話整傷埋胰臟就手尾長啊

無錯
可能係膽管塞左
digest唔切啲fat
所以有白色屎

快啲睇醫生啊
巴打

上年有個朋友柯白色屎
訓左係醫院成年了

我都試過去完泰國屙白屎
但去做Body check照個膽又冇事
做埋其他checking又搵唔到原因

可能中降頭
要搵法科師傅搞
樓主有冇去過東南亞

喺咪成日吞精？

冇，淨係白色屎同腹瀉

呢個幾make sense

睇醫生啦
Make sense

呢d要專科平就8舊 貴過千

仲會要你覆一次診

賺多獲

去驗血check下bilirubin level

第一時間上連登問就ok啦

屌你去醫院check啦
等等大病就仆街

有無推介
近幾個月上腹痛兼腸胃差
佢話我壓力大 腹膜炎

搵燒山幫你

有 有冇tg?睇開果個幾好

我大概小學定初中試過一次柯白色屎，即刻去睇醫生，佢話純粹分泌物問題，無咩特別，但如果你成日肚痛嘅話，個情況同我好唔同，可能存在更嚴重嘅問題，我建議你都係快啲睇醫生啦。

直接去急症

白色屎 ? 你鳥類動物嚟架 ?

準備睇，有冇推介

快d睇E生，重問

之前試過 係腸胃炎

膽汁流唔到入腸

小學腸胃炎屙過白色屎
入面溝左少少消化唔到既野
望落好似忌廉粟米肉粒

割左膽都唔會屙白屎啦

腸胃炎多啫、飲多啲水、食幾個生果就係啦，btw，我有一排都係咁

隔時肝can

似肝癌
快啲睇急症

ulcerative colitis

Rip

咁深紫藍色既屎係有咩問題，同問

咁大個仔上forum見人求屎圖

認真
屋企老人家試過屙白色屎
一睇醫生話膽囊癌 好快走咗
可能你係膽管有事
一定要睇醫生

屎啊！我要睇屎啊

想幫樓豬獨龍

真係會出事 肝膽其中一樣 有無酗酒？

驚醫院有黑驚呀嘛

系

張相把聲出曬黎